有冇荷蘭球迷?

荷蘭幾時先翻生...遠至告魯夫,尼斯堅斯,三劍俠同柏金, 近至雲佩斯,洛賓史尼達部後繼無人...

荷蘭球王迪比都唔識？

而家就攻弱守強
以前就攻強守弱

20年fans